（認真問） 動森有咩咁好玩？

玩左陣。。。唔明有咩咁吸引

一味送禮賄賂交朋友

因為隻game仲有趣過樓主嘅人生

其實現充嘅人落真係冇乜feel 宅毒會好鍾意

你係現實會識到朋友？

我覺得冇咩特別

有咩關係，咪一樣大把女玩

你係咪調轉咗

宅毒會有自己既群組

現充現實太多野做, 唔會擺時間落去

執靚個島同自己間房 收集各種蟲魚自hi

現實賺唔到咁多錢當係game實現左夢想

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

周經文

我都覺

窮撚如我玩唔起囉

好明顯係，我宅毒單機玩左排就棄左

你睇下而家個價係咁跌就知咩事

好撚mean

現乜撚嘢充 打多幾隻字都懶學埋啲支那縮寫

玩下你咪明

隻game要同人一齊玩先開心
利申：玩咗1個星期單機 之後入咗gp識朋友一起玩 發覺簡直係兩個完全唔同game黎

晚晚同朋友開住ps4 party但開動森吹住玩

無 都係同啲囡囡傾下今晚去佢到定我到

現充係縮寫黎架咩?
真心唔識

上eshop買啦

屌，我而家先唔會去個post，無追一陣就已經下一個post

現充唔係支文亦都唔係粵語而係日語漢字
就好似放題咁

所以其實係冇日式放題 因為放題就係日式
順帶一題條link果兩個字唔係簡體字黎 係屬日語漢字嘅寫法

就黎變日經post

駁唔到

日文無"現充"依個寫法, 得"リア充" (リア->リアル->Real)
你條link果個"現"係真係支那殘體嚟

Sor樣衰左
但唔知點解入左去變番正體

其實係翻咗大貨同要買嘅人都買晒先跌返去正常價

無理由用炒高咗嘅價跌返去正常去睇隻game好唔好玩

你唔講點解升得咁勁？

笑死

你真係好好笑呀

個term好似係日本嚟？
不過我都覺個term有點柒

就係玩左先開呢個post

你人生需要靠遊戲來打飛機？

女人GAME黎，男人老狗玩乜春動森呀

覺得入面既人生比現實好，所以覺得好玩

日本潮語黎喎

醒啦巴打

啱, 所以我已經賣左隻驚

窮宅肥毒咩都齊，原本申請online 想搵朋友玩
但最後發現…我冇朋友

其實最重點玩係，覺得npc動物比真人更純真，覺得npc唔會背叛

但你要比嘢佢先同你做朋友